(正仆街) smartone今日做乜撚野

我知我犯賤用96蚊3G plan, 平時已經慢，今日去到邊都好似連唔到線，就算連到都慢到仆街

點解你係96

x2 利申 106$

我唔知喎，但好幾年前已經用緊，由開始半年續一次約到而家要續15個月